HKU嘅同學快啲簽咗佢！

An Open Letter to HKU President and Vice-Chancellor Xiang Zhang

In response to an earlier statement made by HKU President and Vice-Chancellor Xiang Zhang condemning the "destructive acts" on 1st July in the Legislative Council Building, we urge him to take the following responsibilities:
1. Retracting his statement on 3rd July
2. Providing assistance to students affected in the Anti-extradition Bill Movement
3. Always acting on students’ interests

We hereby stand with the HKUSU and their statement on 4th July.

Since the date of assuming office, the President’s incapability to resolve university issues has disappointed HKU students. His decision of leaving HKU students in the lurch, and ignorance of demands of three martyrs and millions of protesters, have yet further enraged not only HKU students, but also other Hong Kong citizens. Facing the deep crisis caused by the injustice of society, the President shall act like a humanistic educationalist with sympathy and affection, and most importantly, put students’ safety in the first priority.

HKU Students, Alumni and Staff
5th July 2019

Disclaimer: This open letter does not represent the stance of the University and other HKU students, alumni, and staff who have not signed this letter.

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

香港大學校長張翔日前回應七月一日立法會衝突時，譴責事件為「破壞性行動」。我們作為香港大學學生、校友及職員，現促請張翔克盡己任，包括以下三點訴求：

一、收回七月三日之言論
二、為受反修訂《逃犯條例》運動影響的香港大學學生提供協助
三、以學生利益為依歸

我們在此同意香港大學學生會在七月四日的聲明。

張翔於就任校長一職之初，已無法解決校園內的問題，讓港大學生極為失望。當學生和香港社會正處於水深火熱之中，他竟棄之不顧，對烈士的死諫和大眾的訴求視若無睹，進一步加劇港大學生和香港市民的不滿和怒火。面對社會不公引起的危機，張翔身為一校之首理應竭盡其為教育工作者的責任，持同情和關懷的態度，更應視學生安全為首要考量。

香港大學學生、校友及職員
二零一九年七月五日

*此聲明不代表香港大學校方及沒有參與聯署的香港大學學生、校友及職員之立場。

我冇嘢講

Push